大家有冇中到獎 ?

九龍
1. 九龍城盛德街9號馬頭圍邨芙蓉樓（2宗確診）
2. 油麻地吳松街93-103號德利樓（3宗確診）
3. 石硤尾大坑東道88號大坑東邨東海樓（3宗確診）
4. 深水埗元州街303號元州邨元滿樓（3宗確診）
5. 深水埗西邨路19號富昌邨富韻樓（2宗確診）
6. 深水埗保安道380號蘇屋邨櫻桃樓（2宗確診）
7. 深水埗發祥街10號李鄭屋邨道德樓（4宗確診）
8. 深水埗順寧道451-461號秀怡閣（2宗確診）
9. 黃大仙彩虹道 242 號采頤花園第11座（5宗確診）
10. 黃大仙清水灣道45號彩雲（一）邨紫霄樓（5宗確診）
11. 黃大仙清水灣道45號彩雲（一）邨繡文樓（2宗確診）
12. 黃大仙清水灣道 55 號彩雲（二）邨啟輝樓（目前無確診個案）
13. 黃大仙慈雲山道80號慈正邨正旭樓（1宗確診）
14. 黃大仙慈雲山道80號慈正邨正泰樓（2宗確診）
15. 黃大仙鳳德道111號鳳德邨紫鳳樓（1宗確診）
16. 黃大仙毓華街75號慈康邨康添樓（5宗確診）
17. 德福花園H1座（2宗確診）
18. 觀塘利安道15號順利邨利康樓（3宗確診）
19. 觀塘高超道33號鯉魚門邨鯉隆樓（7宗確診）
20. 觀塘啟業道18號啓業邨啓賢樓（4宗確診）
21. 觀塘清水灣道2號坪石邨金石樓（3宗確診）
22. 觀塘清水灣道2號坪石邨黃石樓（2宗確診）
23. 觀塘清水灣道2號坪石邨藍石樓（4宗確診）
24. 觀塘順安道9號順天邨天權樓（3宗確診）
25. 觀塘碧雲道223號德田邨德隆樓（1宗確診）
26. 觀塘慶田街7號藍田邨藍泰樓（2宗確診）
27. 觀塘曉光街21號曉麗苑曉星閣（1宗確診）
港島
28. 上環樂古道3號麗雅苑（2宗確診）
29. 柴灣峰霞道4-6號峰華邨秀峰樓（3宗確診）
30. 灣仔謝斐道415-421號積福大廈（3宗確診）
新界
31. 大埔安慈路4號昌運中心華昌閣（2宗確診）
32. 元朗天瑞路88號俊宏軒第二座（7宗確診）
33. 屯門屯門鄉事會路94-110號康利中心（不需強制檢測）
34. 屯門田景路10號田景邨田裕樓（2宗確診）
35. 屯門震寰路11號大興花園第一期第2座（3宗確診）
36. 西貢翠琳路11號翠林邨安林樓（1宗確診）
37. 西貢寶琳北路1號康盛花園第4座（4宗確診）
38. 西貢寶康路108號廣明苑廣寧閣（3宗確診）
39. 沙田美田路32號美城苑貴城閣（3宗確診）
40. 青衣青芊街22號青華苑華欣閣（2宗確診）
41. 荃灣大廈街19-23號德泰大廈（5宗確診）
42. 葵涌荔景山路274號華豐園（3宗確診）
43. 葵涌荔景山路278號荔欣苑荔影閣（3宗確診）
44. 葵涌荔景山路282號華荔邨賞荔樓（3宗確診）

中咗都唔使講人知係邊棟

睇黎好快全港強測

強制檢測

push

逗留過2小時都要強測 , 咁我逗留過1小時59分駛唔駛CHECK ?